# Chinese message file for YaST2 (@memory@)
# Copyright (C) 2005 SUSE Linux Products GmbH.
# Copyright (C) 2002 SuSE Linux AG.
# Copyright (C) 2001 SuSE GmbH.
#
# Marguerite Su, 2012.
# 玛格丽特 · 苏 <marguerite@opensuse.org>, 2014.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: YaST (@memory@)\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-10-09 15:59+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2019-03-27 22:38+0000\n"
"Last-Translator: Emily Dong <Emily.Dong@excel-gits.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) <https://l10n.opensuse.org/projects/"
"libstorage/sle-12-sp4/zh_CN/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 3.3\n"

#. text displayed during action
#: ../storage/LvmLv.cc:335 ../storage/Volume.cc:3440
#: ../storage/Partition.cc:539 ../storage/Dmmultipath.cc:218
#: ../storage/Dmraid.cc:218
msgid "(Progress bar will not move. May take very long. DO NOT ABORT!)"
msgstr "（进度条不会移动。可能要花很长时间。请不要中止！）"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by mount point e.g. /home
#. %2$s is replaced by a pathname e.g. /etc/fstab
#: ../storage/EtcFstab.cc:940
#, c-format
msgid "Add entry for mount point %1$s to %2$s"
msgstr "将挂载点 %1$s 作为一项添加至 %2$s"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by mount point e.g. /home
#. %2$s is replaced by a pathname e.g. /etc/fstab
#: ../storage/EtcFstab.cc:933
#, c-format
msgid "Adding entry for mount point %1$s to %2$s"
msgstr "正在将挂载点 %1$s 作为一项添加至 %2$s"

#. symbol for "bytes" (best keep untranslated)
#: ../storage/HumanString.cc:51
msgid "B"
msgstr "B"

#: ../storage/Graph.cc:515
msgid "Btrfs Volume"
msgstr "Btrfs 卷"

#. displayed before action
#. %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#. %2$s is replaced by mount point e.g. /home
#: ../storage/Volume.cc:1475
#, c-format
msgid "Change mount point of %1$s to %2$s"
msgstr "将 %1$s 的挂载点更改为 %2$s"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by mount point e.g. /home
#: ../storage/Tmpfs.cc:104
#, c-format
msgid "Change mount point of tmpfs to %1$s"
msgstr "将缓存文件系统的挂载点更改为 %1$s"

#. displayed before action
#. %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#: ../storage/Volume.cc:2611
#, c-format
msgid "Clear label on %1$s"
msgstr "清除 %1$s 上的标签"

#. displayed during action
#. %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#: ../storage/Volume.cc:2604
#, c-format
msgid "Clearing label on %1$s"
msgstr "正在清除 %1$s 上的标签"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#: ../storage/Container.cc:277
#, c-format
msgid "Create %1$s"
msgstr "创建 %1$s"

#. displayed before action
#. %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/Volume.cc:3377
#, c-format
msgid "Create BIOS grub volume %1$s (%2$s)"
msgstr "创建 BIOS grub 卷 %1$s(%2$s)"

#. displayed before action
#. %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/Volume.cc:3381
#, c-format
msgid "Create GPT PReP volume %1$s (%2$s)"
msgstr "创建 GPT PReP 卷 %1$s(%2$s)"

#. displayed before action
#. %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/Volume.cc:3385
#, c-format
msgid "Create PReP volume %1$s (%2$s)"
msgstr "创建 PReP 卷 %1$s(%2$s)"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by raid partition e.g. pdc_dabaheedj_part1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/Dmraid.cc:138
#, c-format
msgid "Create RAID partition %1$s (%2$s)"
msgstr "创建 RAID 分区 %1$s(%2$s)"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by raid partition e.g. pdc_dabaheedj_part1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %3$s is replaced by file system type (e.g. reiserfs)
#. %4$s is replaced by mount point (e.g. /usr)
#: ../storage/Dmraid.cc:112
#, c-format
msgid "Create RAID partition %1$s (%2$s) for %4$s with %3$s"
msgstr "以 %3$s 格式创建 RAID 分区 %1$s (%2$s) 以挂载到 %4$s"

#. displayed before action
#. %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %3$s is replaced by file system type (e.g. reiserfs)
#: ../storage/Volume.cc:3347
#, c-format
msgid "Create boot volume %1$s (%2$s) with %3$s"
msgstr "使用 %3$s 创建引导卷 %1$s (%2$s)"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by raid partition e.g. pdc_dabaheedj_part1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %3$s is replaced by file system type (e.g. reiserfs)
#. %4$s is replaced by mount point (e.g. /usr)
#: ../storage/Dmraid.cc:122
#, c-format
msgid "Create encrypted RAID partition %1$s (%2$s) for %4$s with %3$s"
msgstr "使用 %3$s 创建用于 %4$s 的加密 RAID 分区 %1$s(%2$s)"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by device name
#. %2$s is replaced by filename (e.g. /var/adm/secure)
#. %3$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %4$s is replaced by file system type (e.g. reiserfs)
#. %5$s is replaced by mount point (e.g. /usr)
#: ../storage/Loop.cc:307
#, c-format
msgid ""
"Create encrypted file-based device %1$s of file %2$s (%3$s) as %5$s with %4$s"
msgstr "使用 %4$s 创建基于文件 %2$s (%3$s) 的加密设备 %1$s 作为 %5$s"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/system/var
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %3$s is replaced by file system type (e.g. reiserfs)
#. %4$s is replaced by mount point (e.g. /usr)
#: ../storage/LvmLv.cc:248
#, c-format
msgid "Create encrypted logical volume %1$s (%2$s) for %4$s with %3$s"
msgstr "使用 %3$s 创建用于 %4$s 的加密逻辑卷 %1$s (%2$s)"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by multipath partition e.g. 3600508b400105f590000900000300000_part1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %3$s is replaced by file system type (e.g. reiserfs)
#. %4$s is replaced by mount point (e.g. /usr)
#: ../storage/Dmmultipath.cc:122
#, c-format
msgid "Create encrypted multipath partition %1$s (%2$s) for %4$s with %3$s"
msgstr "使用 %3$s 创建用于 %4$s 的加密多路径分区 %1$s (%2$s)"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by device name e.g. md0
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %3$s is replaced by file system type (e.g. reiserfs)
#. %4$s is replaced by mount point (e.g. /usr)
#. %5$s is replaced by one or more devices (e.g /dev/sda1 /dev/sda2)
#: ../storage/Md.cc:413
#, c-format
msgid "Create encrypted software RAID %1$s (%2$s) from %5$s for %4$s with %3$s"
msgstr "使用 %3$s 从 %5$s 创建用于 %4$s 的加密软件 RAID %1$s (%2$s)"

#. displayed before action
#. %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/Volume.cc:3370
#, c-format
msgid "Create encrypted volume %1$s (%2$s)"
msgstr "创建加密分区 %1$s(%2$s)"

#. displayed before action
#. %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %3$s is replaced by file system type (e.g. reiserfs)
#. %4$s is replaced by mount point (e.g. /usr)
#: ../storage/Volume.cc:3362
#, c-format
msgid "Create encrypted volume %1$s (%2$s) for %4$s with %3$s"
msgstr "使用 %3$s 创建用于 %4$s 的加密卷 %1$s (%2$s)"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by raid partition e.g. pdc_dabaheedj_part1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/Dmraid.cc:131
#, c-format
msgid "Create extended RAID partition %1$s (%2$s)"
msgstr "创建 RAID 扩展分区 %1$s(%2$s)"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by multipath partition e.g. 3600508b400105f590000900000300000_part1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/Dmmultipath.cc:131
#, c-format
msgid "Create extended multipath partition %1$s (%2$s)"
msgstr "创建多路径扩展分区 %1$s(%2$s)"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/Partition.cc:455
#, c-format
msgid "Create extended partition %1$s (%2$s)"
msgstr "创建扩展分区 %1$s(%2$s)"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by device name
#. %2$s is replaced by filename (e.g. /var/adm/secure)
#. %3$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/Loop.cc:317
#, c-format
msgid "Create file-based device %1$s of file %2$s (%3$s)"
msgstr "创建基于文件 %2$s (%3$s) 的设备 %1$s"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by device name
#. %2$s is replaced by filename (e.g. /var/adm/secure)
#. %3$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %4$s is replaced by file system type (e.g. reiserfs)
#. %5$s is replaced by mount point (e.g. /usr)
#: ../storage/Loop.cc:296
#, c-format
msgid "Create file-based device %1$s of file %2$s (%3$s) as %5$s with %4$s"
msgstr "使用 %4$s 创建基于文件 %2$s (%3$s) 的设备 %1$s 作为 %5$s"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/system/var
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/LvmLv.cc:257
#, c-format
msgid "Create logical volume %1$s (%2$s)"
msgstr "创建逻辑卷 %1$s(%2$s)"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/system/var
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %3$s is replaced by file system type (e.g. reiserfs)
#. %4$s is replaced by mount point (e.g. /usr)
#: ../storage/LvmLv.cc:238
#, c-format
msgid "Create logical volume %1$s (%2$s) for %4$s with %3$s"
msgstr "使用 %3$s 创建用于 %4$s 的逻辑卷 %1$s (%2$s)"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by multipath partition e.g. 3600508b400105f590000900000300000_part1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/Dmmultipath.cc:138
#, c-format
msgid "Create multipath partition %1$s (%2$s)"
msgstr "创建多路径分区 %1$s(%2$s)"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by multipath partition e.g. 3600508b400105f590000900000300000_part1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %3$s is replaced by file system type (e.g. reiserfs)
#. %4$s is replaced by mount point (e.g. /usr)
#: ../storage/Dmmultipath.cc:112
#, c-format
msgid "Create multipath partition %1$s (%2$s) for %4$s with %3$s"
msgstr "使用 %3$s 创建用于 %4$s 的多路径分区 %1$s (%2$s)"

#. displayed before action
#. %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %3$s is replaced by file system type (e.g. reiserfs)
#: ../storage/Volume.cc:3342
#, c-format
msgid "Create root volume %1$s (%2$s) with %3$s"
msgstr "使用 %3$s 创建根卷 %1$s (%2$s)"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by device name e.g. md0
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %3$s is replaced by one or more devices (e.g /dev/sda1 /dev/sda2)
#: ../storage/Md.cc:423
#, c-format
msgid "Create software RAID %1$s (%2$s) from %3$s"
msgstr "从 %3$s 创建软件 RAID %1$s (%2$s)"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by device name e.g. md0
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %3$s is replaced by file system type (e.g. reiserfs)
#. %4$s is replaced by mount point (e.g. /usr)
#. %5$s is replaced by one or more devices (e.g /dev/sda1 /dev/sda2)
#: ../storage/Md.cc:402
#, c-format
msgid "Create software RAID %1$s (%2$s) from %5$s for %4$s with %3$s"
msgstr "使用 %3$s 从 %5$s 创建用于 %4$s 的软件 RAID %1$s (%2$s)"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by subvolume name e.g. tmp
#. %2$s is replaced by device name e.g. /dev/sda1
#: ../storage/Btrfs.cc:997
#, c-format
msgid "Create subvolume %1$s on device %2$s"
msgstr "在设备 %2$s 上创建子卷 %1$s"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by subvolume name e.g. tmp
#. %2$s is replaced by device name e.g. /dev/sda1
#: ../storage/Btrfs.cc:1004
#, c-format
msgid "Create subvolume %1$s on device %2$s with option \"no copy on write\""
msgstr "在设备 %2$s 上创建子卷 %1$s，带有 \"非写入时复制\" 选项"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by raid partition e.g. pdc_dabaheedj_part1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/Dmraid.cc:101
#, c-format
msgid "Create swap RAID partition %1$s (%2$s)"
msgstr "创建交换 RAID 分区 %1$s(%2$s)"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/system/var
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/LvmLv.cc:227
#, c-format
msgid "Create swap logical volume %1$s (%2$s)"
msgstr "创建交换逻辑卷 %1$s(%2$s)"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by multipath partition e.g. 3600508b400105f590000900000300000_part1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/Dmmultipath.cc:101
#, c-format
msgid "Create swap multipath partition %1$s (%2$s)"
msgstr "创建交换多路径分区 %1$s(%2$s)"

#. displayed before action
#. %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/Volume.cc:3337
#, c-format
msgid "Create swap volume %1$s (%2$s)"
msgstr "创建交换卷 %1$s(%2$s)"

#. displayed before action
#. %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/Volume.cc:3366
#, c-format
msgid "Create volume %1$s (%2$s)"
msgstr "创建卷 %1$s(%2$s)"

#. displayed before action
#. %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %3$s is replaced by file system type (e.g. reiserfs)
#. %4$s is replaced by mount point (e.g. /usr)
#: ../storage/Volume.cc:3356
#, c-format
msgid "Create volume %1$s (%2$s) for %4$s with %3$s"
msgstr "使用 %3$s 创建用于 %4$s 的卷 %1$s (%2$s)"

#. displayed text before action
#. %1$s is replaced by a name (e.g. system)
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %3$s is replaced by one or more devices (e.g /dev/sda1 /dev/sda2)
#: ../storage/LvmVg.cc:1120
#, c-format
msgid "Create volume group %1$s (%2$s) from %3$s"
msgstr "从 %3$s 创建卷组 %1$s (%2$s)"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#: ../storage/Container.cc:272
#, c-format
msgid "Creating %1$s"
msgstr "正在创建 %1$s"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by raid partition name e.g. pdc_dabaheedj_part1
#: ../storage/Dmraid.cc:93
#, c-format
msgid "Creating RAID partition %1$s"
msgstr "正在创建 RAID 分区 %1$s"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/loop0
#. %2$s is replaced by filename (e.g. /var/adm/secure)
#: ../storage/Loop.cc:280
#, c-format
msgid "Creating file-based device %1$s of file %2$s"
msgstr "正在创建基于文件 %2$s 的设备 %1$s"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/system/var
#: ../storage/LvmLv.cc:219
#, c-format
msgid "Creating logical volume %1$s"
msgstr "正在创建逻辑卷 %1$s"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by multipath partition name e.g. 3600508b400105f590000900000300000_part1
#: ../storage/Dmmultipath.cc:93
#, c-format
msgid "Creating multipath partition %1$s"
msgstr "正在创建多路径分区 %1$s"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/md0
#. %2$s is replaced by one or more devices (e.g /dev/sda1 /dev/sda2)
#: ../storage/Md.cc:388
#, c-format
msgid "Creating software RAID %1$s from %2$s"
msgstr "正在从 %2$s 创建软件 RAID %1$s"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by subvolume name e.g. tmp
#. %2$s is replaced by device name e.g. /dev/sda1
#: ../storage/Btrfs.cc:980
#, c-format
msgid "Creating subvolume %1$s on device %2$s"
msgstr "正在设备 %2$s 上创建子卷 %1$s"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by subvolume name e.g. tmp
#. %2$s is replaced by device name e.g. /dev/sda
#: ../storage/Btrfs.cc:987
#, c-format
msgid "Creating subvolume %1$s on device %2$s with option \"no copy on write\""
msgstr "正在设备 %2$s 上创建子卷 %1$s，带有 ”非写入时复制“ 选项"

#. displayed during action
#. %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#: ../storage/Volume.cc:3390
#, c-format
msgid "Creating volume %1$s"
msgstr "正在创建卷 %1$s"

#. displayed text during action
#. %1$s is replaced by a name (e.g. system)
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %3$s is replaced by one or more devices (e.g /dev/sda1 /dev/sda2)
#: ../storage/LvmVg.cc:1111
#, c-format
msgid "Creating volume group %1$s (%2$s) from %3$s"
msgstr "正在从 %3$s 创建卷组 %1$s (%2$s)"

#: ../storage/Graph.cc:519
msgid "DM Device"
msgstr "设备映射器设备"

#: ../storage/Graph.cc:491
msgid "DM Multipath"
msgstr "设备映射器多路径"

#: ../storage/Graph.cc:487
msgid "DM RAID"
msgstr "DM RAID"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by device names e.g /dev/sda1 /dev/sda2
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/Btrfs.cc:662
#, c-format
msgid "Delete Btrfs volume on devices %1$s (%2$s)"
msgstr "删除设备 %1$s 上的 Btrfs 卷 (%2$s)"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by raid partition name e.g. pdc_dabaheedj_part1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/Dmraid.cc:80
#, c-format
msgid "Delete RAID partition %1$s (%2$s)"
msgstr "删除 RAID 分区 %1$s(%2$s)"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/Partition.cc:426
#, c-format
msgid "Delete Windows partition %1$s (%2$s)"
msgstr "删除 Windows 分区 %1$s(%2$s)"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/mapper/system
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/Dm.cc:454
#, c-format
msgid "Delete device mapper volume %1$s (%2$s)"
msgstr "删除设备映射器卷 %1$s(%2$s)"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by device name
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/Loop.cc:266
#, c-format
msgid "Delete file-based device %1$s (%2$s)"
msgstr "删除基于文件的设备 %1$s(%2$s)"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/system/var
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/LvmLv.cc:207
#, c-format
msgid "Delete logical volume %1$s (%2$s)"
msgstr "删除逻辑卷 %1$s(%2$s)"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by multipath partition name e.g. 3600508b400105f590000900000300000_part1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/Dmmultipath.cc:80
#, c-format
msgid "Delete multipath partition %1$s (%2$s)"
msgstr "删除多路径分区 %1$s(%2$s)"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/Partition.cc:433
#, c-format
msgid "Delete partition %1$s (%2$s)"
msgstr "删除分区 %1$s(%2$s)"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by device name e.g. md0
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/Md.cc:374
#, c-format
msgid "Delete software RAID %1$s (%2$s)"
msgstr "删除软件 RAID %1$s(%2$s)"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by device names e.g /dev/sda1 /dev/sda2
#: ../storage/Btrfs.cc:656
#, c-format
msgid "Deleting Btrfs volume on devices %1$s"
msgstr "正在删除设备 %1$s 上的 Btrfs 卷"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by raid partition name e.g. pdc_dabaheedj_part1
#: ../storage/Dmraid.cc:74
#, c-format
msgid "Deleting RAID partition %1$s"
msgstr "正在删除 RAID 分区 %1$s"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/mapper/system
#: ../storage/Dm.cc:448
#, c-format
msgid "Deleting device mapper volume %1$s"
msgstr "正在删除设备映射器卷 %1$s"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/loop0
#: ../storage/Loop.cc:260
#, c-format
msgid "Deleting file-based device %1$s"
msgstr "正在删除基于文件的设备 %1$s"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/system/var
#: ../storage/LvmLv.cc:201
#, c-format
msgid "Deleting logical volume %1$s"
msgstr "正在删除逻辑卷 %1$s"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by multipath partition name e.g. 3600508b400105f590000900000300000_part1
#: ../storage/Dmmultipath.cc:74
#, c-format
msgid "Deleting multipath partition %1$s"
msgstr "正在删除多路径分区 %1$s"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#: ../storage/Partition.cc:418
#, c-format
msgid "Deleting partition %1$s"
msgstr "正在删除分区 %1$s"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/md0
#: ../storage/Md.cc:368
#, c-format
msgid "Deleting software RAID %1$s"
msgstr "正在删除软件 RAID %1$s"

#. symbol for "exa" (best keep untranslated)
#: ../storage/HumanString.cc:119
msgid "E"
msgstr "E"

#. symbol for "exa bytes" (best keep untranslated)
#: ../storage/HumanString.cc:116
msgid "EB"
msgstr "EB"

#. symbol for "exbi bytes" (best keep untranslated)
#: ../storage/HumanString.cc:113
msgid "EiB"
msgstr "EiB"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by disk name (e.g. dasda)
#: ../storage/Dasd.cc:218
#, c-format
msgid "Execute dasdfmt on disk %1$s"
msgid_plural "Execute dasdfmt on disks %1$s"
msgstr[0] "在磁盘 %1$s 上执行 dasdfmt"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by disk name (e.g. dasda)
#: ../storage/Dasd.cc:211
#, c-format
msgid "Executing dasdfmt for disk %1$s"
msgid_plural "Executing dasdfmt for disks %1$s"
msgstr[0] "正在对磁盘 %1$s 执行 dasdfmt"

#. displayed before action
#. %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/Volume.cc:3433
#, c-format
msgid "Extend %1$s to %2$s"
msgstr "将 %1$s 扩展至 %2$s"

#. displayed text before action,
#. %1$s and %2$s are replaced by a device names (e.g. /dev/hda1)
#: ../storage/Btrfs.cc:942
#, c-format
msgid "Extend Btrfs volume %1$s by %2$s"
msgstr "将 Btrfs 卷 %1$s 扩展至 %2$s"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by raid partition e.g. pdc_dabaheedj_part1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/Dmraid.cc:229
#, c-format
msgid "Extend RAID partition %1$s to %2$s"
msgstr "将 RAID 分区 %1$s 扩展至 %2$s"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/Partition.cc:552
#, c-format
msgid "Extend Windows partition %1$s to %2$s"
msgstr "将Windows 分区 %1$s 扩展至 %2$s"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/system/var
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/LvmLv.cc:346
#, c-format
msgid "Extend logical volume %1$s to %2$s"
msgstr "将逻辑卷 %1$s 扩展至 %2$s"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by multipath partition e.g. 3600508b400105f590000900000300000_part1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/Dmmultipath.cc:229
#, c-format
msgid "Extend multipath partition %1$s to %2$s"
msgstr "将多路径分区 %1$s 扩展至 %2$s"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/Partition.cc:563
#, c-format
msgid "Extend partition %1$s to %2$s"
msgstr "将分区 %1$s 扩展至 %2$s"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by a name (e.g. system),
#. %2$s is replaced by a device name (e.g. /dev/hda1)
#: ../storage/LvmVg.cc:1141
#, c-format
msgid "Extend volume group %1$s with %2$s"
msgstr "使用 %2$s 扩展卷组 %1$s"

#. displayed during action
#. %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/Volume.cc:3425
#, c-format
msgid "Extending %1$s to %2$s"
msgstr "正在将 %1$s 扩展至 %2$s"

#. displayed text during action,
#. %1$s and %2$s are replaced by a device names (e.g. /dev/hda1)
#: ../storage/Btrfs.cc:935
#, c-format
msgid "Extending Btrfs volume %1$s by %2$s"
msgstr "正在将 Btrfs 卷 %1$s 扩展至 %2$s"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by raid partition e.g. pdc_dabaheedj_part1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/Dmraid.cc:215
#, c-format
msgid "Extending RAID partition %1$s to %2$s"
msgstr "正在将 RAID 分区 %1$s 扩展至 %2$s"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/system/var
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/LvmLv.cc:332
#, c-format
msgid "Extending logical volume %1$s to %2$s"
msgstr "正在将逻辑卷 %1$s 扩展至 %2$s"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by multipath partition e.g. 3600508b400105f590000900000300000_part1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/Dmmultipath.cc:215
#, c-format
msgid "Extending multipath partition %1$s to %2$s"
msgstr "正在将多路径分区 %1$s 扩展至 %2$s"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/Partition.cc:536
#, c-format
msgid "Extending partition %1$s to %2$s"
msgstr "正在将分区 %1$s 扩展至 %2$s"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by a name (e.g. system),
#. %2$s is replaced by a device name (e.g. /dev/hda1)
#: ../storage/LvmVg.cc:1134
#, c-format
msgid "Extending volume group %1$s with %2$s"
msgstr "正在使用 %2$s 扩展卷组 %1$s"

#. displayed text before action,
#. %1$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %2$s  is repleace by a list of names e.g /dev/sda1 /dev/sda2
#: ../storage/Btrfs.cc:745
#, c-format
msgid "Format Btrfs volume of size %1$s (used devices:%2$s)"
msgstr "格式化 %1$s 大小的 Btrfs 卷 (使用中的设备：%2$s)"

#. displayed text before action,
#. %1$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %2$s  is repleace by a list of names e.g /dev/sda1 /dev/sda2
#. %3$s is replaced by mount point (e.g. /usr)
#: ../storage/Btrfs.cc:739
#, c-format
msgid "Format Btrfs volume of size %1$s for %3$s (used devices:%2$s)"
msgstr "为 %3$s 格式化 %1$s 大小的 Btrfs 卷（使用中的设备：%2$s）"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by raid partition e.g. pdc_dabaheedj_part1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %3$s is replaced by file system type (e.g. reiserfs)
#. %4$s is replaced by mount point (e.g. /usr)
#: ../storage/Dmraid.cc:174
#, c-format
msgid "Format RAID partition %1$s (%2$s) for %4$s with %3$s"
msgstr "使用 %3$s 格式化用于 %4$s 的 RAID 分区 %1$s (%2$s)"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by raid partition e.g. pdc_dabaheedj_part1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/Dmraid.cc:165
#, c-format
msgid "Format RAID partition %1$s (%2$s) for swap"
msgstr "格式化 RAID 分区 %1$s(%2$s) 以作为交换分区"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by raid partition e.g. pdc_dabaheedj_part1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %3$s is replaced by file system type (e.g. reiserfs)
#: ../storage/Dmraid.cc:194
#, c-format
msgid "Format RAID partition %1$s (%2$s) with %3$s"
msgstr "使用 %3$s 格式化 RAID 分区 %1$s (%2$s)"

#. displayed before action
#. %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %3$s is replaced by file system type (e.g. reiserfs)
#. %4$s is replaced by mount point (e.g. /usr)
#: ../storage/Volume.cc:860
#, c-format
msgid "Format device %1$s (%2$s) for %4$s with %3$s"
msgstr "使用 %3$s 格式化用于 %4$s 的设备 %1$s (%2$s)"

#. displayed before action
#. %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %3$s is replaced by file system type (e.g. reiserfs)
#: ../storage/Volume.cc:851
#, c-format
msgid "Format device %1$s (%2$s) with %3$s"
msgstr "使用 %3$s 格式化设备 %1$s (%2$s)"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/mapper/system
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %3$s is replaced by file system type (e.g. reiserfs)
#. %4$s is replaced by mount point (e.g. /usr)
#: ../storage/Dm.cc:481
#, c-format
msgid "Format device mapper volume %1$s (%2$s) for %4$s with %3$s"
msgstr "使用 %3$s 格式化用于 %4$s 的设备映射器卷 %1$s (%2$s)"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/mapper/system
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %3$s is replaced by file system type (e.g. reiserfs)
#: ../storage/Dm.cc:501
#, c-format
msgid "Format device mapper volume %1$s (%2$s) with %3$s"
msgstr "使用 %3$s 格式化设备映射器卷 %1$s (%2$s)"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by raid partition e.g. pdc_dabaheedj_part1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %3$s is replaced by file system type (e.g. reiserfs)
#. %4$s is replaced by mount point (e.g. /usr)
#: ../storage/Dmraid.cc:184
#, c-format
msgid "Format encrypted RAID partition %1$s (%2$s) for %4$s with %3$s"
msgstr "使用 %3$s 格式化用于 %4$s 的加密 RAID 分区 %1$s (%2$s)"

#. displayed before action
#. %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %3$s is replaced by file system type (e.g. reiserfs)
#. %4$s is replaced by mount point (e.g. /usr)
#: ../storage/Volume.cc:869
#, c-format
msgid "Format encrypted device %1$s (%2$s) for %4$s with %3$s"
msgstr "使用 %3$s 格式化用于 %4$s 的加密设备 %1$s (%2$s)"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/mapper/system
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %3$s is replaced by file system type (e.g. reiserfs)
#. %4$s is replaced by mount point (e.g. /usr)
#: ../storage/Dm.cc:491
#, c-format
msgid "Format encrypted device mapper volume %1$s (%2$s) for %4$s with %3$s"
msgstr "使用 %3$s 格式化用于 %4$s 的加密设备映射器卷 %1$s (%2$s)"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by device name
#. %2$s is replaced by filename (e.g. /var/adm/secure)
#. %3$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %4$s is replaced by file system type (e.g. reiserfs)
#. %5$s is replaced by mount point (e.g. /usr)
#: ../storage/Loop.cc:364
#, c-format
msgid ""
"Format encrypted file-based device %1$s of %2$s (%3$s) as %5$s with %4$s"
msgstr "使用 %4$s 格式化基于文件 %2$s (%3$s) 的加密设备 %1$s 作为 %5$s"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/system/var
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %3$s is replaced by file system type (e.g. reiserfs)
#. %4$s is replaced by mount point (e.g. /usr)
#: ../storage/LvmLv.cc:302
#, c-format
msgid "Format encrypted logical volume %1$s (%2$s) for %4$s with %3$s"
msgstr "使用 %3$s 格式化用于 %4$s 的加密逻辑卷 %1$s (%2$s)"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by multipath partition e.g. 3600508b400105f590000900000300000_part1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %3$s is replaced by file system type (e.g. reiserfs)
#. %4$s is replaced by mount point (e.g. /usr)
#: ../storage/Dmmultipath.cc:184
#, c-format
msgid "Format encrypted multipath partition %1$s (%2$s) for %4$s with %3$s"
msgstr "使用 %3$s 格式化用于 %4$s 的加密多路径分区 %1$s (%2$s)"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %3$s is replaced by file system type (e.g. reiserfs)
#. %4$s is replaced by mount point (e.g. /usr)
#: ../storage/Partition.cc:506
#, c-format
msgid "Format encrypted partition %1$s (%2$s) for %4$s with %3$s"
msgstr "使用 %3$s 格式化用于 %4$s 的加密分区 %1$s (%2$s)"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/md0
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %3$s is replaced by file system type (e.g. reiserfs)
#. %4$s is replaced by mount point (e.g. /usr)
#: ../storage/Md.cc:462
#, c-format
msgid "Format encrypted software RAID %1$s (%2$s) for %4$s with %3$s"
msgstr "使用 %3$s 格式化用于 %4$s 的加密软件 RAID %1$s (%2$s)"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by device name
#. %2$s is replaced by filename (e.g. /var/adm/secure)
#. %3$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %4$s is replaced by file system type (e.g. reiserfs)
#. %5$s is replaced by mount point (e.g. /usr)
#: ../storage/Loop.cc:353
#, c-format
msgid "Format file-based device %1$s of %2$s (%3$s) as %5$s with %4$s"
msgstr "使用 %4$s 格式化基于文件 %2$s (%3$s) 的设备 %1$s 作为 %5$s"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by device name
#. %2$s is replaced by filename (e.g. /var/adm/secure)
#. %3$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %4$s is replaced by file system type (e.g. reiserfs)
#: ../storage/Loop.cc:375
#, c-format
msgid "Format file-based device %1$s of %2$s (%3$s) with %4$s"
msgstr "使用 %4$s 格式化基于 %2$s (%3$s) 的设备 %1$s"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/system/var
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %3$s is replaced by file system type (e.g. reiserfs)
#. %4$s is replaced by mount point (e.g. /usr)
#: ../storage/LvmLv.cc:292
#, c-format
msgid "Format logical volume %1$s (%2$s) for %4$s with %3$s"
msgstr "使用 %3$s 格式化用于 %4$s 的逻辑卷 %1$s (%2$s)"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/system/var
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/LvmLv.cc:283
#, c-format
msgid "Format logical volume %1$s (%2$s) for swap"
msgstr "格式化逻辑卷 %1$s(%2$s) 以作为交换分区"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/system/var
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %3$s is replaced by file system type (e.g. reiserfs)
#: ../storage/LvmLv.cc:312
#, c-format
msgid "Format logical volume %1$s (%2$s) with %3$s"
msgstr "使用 %3$s 格式化逻辑卷 %1$s (%2$s)"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by multipath partition e.g. 3600508b400105f590000900000300000_part1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %3$s is replaced by file system type (e.g. reiserfs)
#. %4$s is replaced by mount point (e.g. /usr)
#: ../storage/Dmmultipath.cc:174
#, c-format
msgid "Format multipath partition %1$s (%2$s) for %4$s with %3$s"
msgstr "使用 %3$s 格式化用于 %4$s 的多路径分区 %1$s (%2$s)"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by multipath partition e.g. 3600508b400105f590000900000300000_part1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/Dmmultipath.cc:165
#, c-format
msgid "Format multipath partition %1$s (%2$s) for swap"
msgstr "格式化多路径分区 %1$s(%2$s) 以作为交换分区"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by multipath partition e.g. 3600508b400105f590000900000300000_part1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %3$s is replaced by file system type (e.g. reiserfs)
#: ../storage/Dmmultipath.cc:194
#, c-format
msgid "Format multipath partition %1$s (%2$s) with %3$s"
msgstr "使用 %3$s 格式化多路径分区 %1$s (%2$s)"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %3$s is replaced by file system type (e.g. reiserfs)
#. %4$s is replaced by mount point (e.g. /usr)
#: ../storage/Partition.cc:496
#, c-format
msgid "Format partition %1$s (%2$s) for %4$s with %3$s"
msgstr "使用 %3$s 格式化用于 %4$s 的分区 %1$s (%2$s)"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/Partition.cc:487
#, c-format
msgid "Format partition %1$s (%2$s) for swap"
msgstr "格式化分区 %1$s(%2$s) 以作为交换分区"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %3$s is replaced by file system type (e.g. reiserfs)
#: ../storage/Partition.cc:516
#, c-format
msgid "Format partition %1$s (%2$s) with %3$s"
msgstr "使用 %3$s 格式化分区 %1$s (%2$s)"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/md0
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %3$s is replaced by file system type (e.g. reiserfs)
#. %4$s is replaced by mount point (e.g. /usr)
#: ../storage/Md.cc:452
#, c-format
msgid "Format software RAID %1$s (%2$s) for %4$s with %3$s"
msgstr "使用 %3$s 格式化用于 %4$s 的软件 RAID %1$s (%2$s)"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/md0
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %3$s is replaced by file system type (e.g. reiserfs)
#: ../storage/Md.cc:472
#, c-format
msgid "Format software RAID %1$s (%2$s) with %3$s"
msgstr "使用 %3$s 格式化软件 RAID %1$s (%2$s)"

#. displayed text during action,
#. %1$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %2$s	 is repleace by a list of names e.g /dev/sda1 /dev/sda2
#: ../storage/Btrfs.cc:729
#, c-format
msgid "Formatting Btrfs volume of size %1$s (used devices:%2$s)"
msgstr "正在格式化 %1$s 大小的 Btrfs 卷 (使用中的设备：%2$s)"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by raid partition e.g. pdc_dabaheedj_part1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %3$s is replaced by file system type (e.g. reiserfs)
#: ../storage/Dmraid.cc:154
#, c-format
msgid "Formatting RAID partition %1$s (%2$s) with %3$s"
msgstr "正在使用 %3$s 格式化 RAID 分区 %1$s (%2$s)"

#. displayed during action
#. %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %3$s is replaced by file system type (e.g. reiserfs)
#: ../storage/Volume.cc:843
#, c-format
msgid "Formatting device %1$s (%2$s) with %3$s"
msgstr "正在使用 %3$s 格式化设备 %1$s (%2$s)"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/mapper/system
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %3$s is replaced by file system type (e.g. reiserfs)
#: ../storage/Dm.cc:468
#, c-format
msgid "Formatting device mapper volume %1$s (%2$s) with %3$s "
msgstr "正在使用 %3$s 格式化设备映射器卷 %1$s(%2$s) "

#. displayed text during action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/system/var
#. %2$s is replaced by filename (e.g. /var/adm/secure)
#. %3$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %4$s is replaced by file system type (e.g. reiserfs)
#: ../storage/Loop.cc:335
#, c-format
msgid "Formatting file-based device %1$s of %2$s (%3$s) with %4$s "
msgstr "正在以 %4$s 格式化 %2$s (%3$s) 位于基于文件的设备 %1$s "

#. displayed text during action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/system/var
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %3$s is replaced by file system type (e.g. reiserfs)
#: ../storage/LvmLv.cc:272
#, c-format
msgid "Formatting logical volume %1$s (%2$s) with %3$s"
msgstr "正在以 %3$s 格式化逻辑卷 %1$s (%2$s)"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by multipath partition e.g. 3600508b400105f590000900000300000_part1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %3$s is replaced by file system type (e.g. reiserfs)
#: ../storage/Dmmultipath.cc:154
#, c-format
msgid "Formatting multipath partition %1$s (%2$s) with %3$s"
msgstr "正在以 %3$s 格式化多路径分区 %1$s (%2$s)"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %3$s is replaced by file system type (e.g. reiserfs)
#: ../storage/Partition.cc:476
#, c-format
msgid "Formatting partition %1$s (%2$s) with %3$s "
msgstr "正在以 %3$s 格式化分区 %1$s (%2$s) "

#. displayed text during action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/md0
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %3$s is replaced by file system type (e.g. reiserfs)
#: ../storage/Md.cc:439
#, c-format
msgid "Formatting software RAID %1$s (%2$s) with %3$s "
msgstr "正在以 %3$s 格式化软 RAID %1$s (%2$s) "

#. symbol for "giga" (best keep untranslated)
#: ../storage/HumanString.cc:86
msgid "G"
msgstr "G"

#. symbol for "giga bytes" (best keep untranslated)
#: ../storage/HumanString.cc:83
msgid "GB"
msgstr "GB"

#. symbol for "gibi bytes" (best keep untranslated)
#: ../storage/HumanString.cc:80
msgid "GiB"
msgstr "GiB"

#: ../storage/Graph.cc:483
msgid "Hard Disk"
msgstr "硬盘"

#. symbol for "kibi bytes" (best keep untranslated)
#: ../storage/HumanString.cc:58
msgid "KiB"
msgstr "KiB"

#: ../storage/Graph.cc:511
msgid "Logical Volume"
msgstr "逻辑卷"

#. symbol for "mega" (best keep untranslated)
#: ../storage/HumanString.cc:75
msgid "M"
msgstr "M"

#. symbol for "mega bytes" (best keep untranslated)
#: ../storage/HumanString.cc:72
msgid "MB"
msgstr "MB"

#: ../storage/Graph.cc:499 ../storage/Graph.cc:503
msgid "MD RAID"
msgstr "MD RAID"

#. symbol for "mebi bytes" (best keep untranslated)
#: ../storage/HumanString.cc:69
msgid "MiB"
msgstr "MiB"

#: ../storage/Graph.cc:523
msgid "Mount Point"
msgstr "挂载点"

#. displayed during action
#. %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#. %2$s is replaced by mount point e.g. /home
#: ../storage/Volume.cc:1458
#, c-format
msgid "Mounting %1$s to %2$s"
msgstr "正在将 %1$s 挂载到 %2$s"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by mount point e.g. /home
#: ../storage/Tmpfs.cc:90
#, c-format
msgid "Mounting tmpfs to %1$s"
msgstr "正在挂载缓存文件系统到 %1$s"

#. symbol for "peta" (best keep untranslated)
#: ../storage/HumanString.cc:108
msgid "P"
msgstr "P"

#. symbol for "peta bytes" (best keep untranslated)
#: ../storage/HumanString.cc:105
msgid "PB"
msgstr "PB"

#: ../storage/Graph.cc:495
msgid "Partition"
msgstr "分区"

#. symbol for "pebi bytes" (best keep untranslated)
#: ../storage/HumanString.cc:102
msgid "PiB"
msgstr "PiB"

#. displayed text before action,
#. %1$s and %2$s are replaced by a device names (e.g. /dev/hda1)
#: ../storage/Btrfs.cc:963
#, c-format
msgid "Reduce Btrfs volume %1$s by %2$s"
msgstr "由 %2$s 缩减 Btrfs 卷 %1$s"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by a name (e.g. system),
#. %2$s is replaced by a device name (e.g. /dev/hda1)
#: ../storage/LvmVg.cc:1163
#, c-format
msgid "Reduce volume group %1$s by %2$s"
msgstr "由 %2$s 缩减卷组 %1$s"

#. displayed text during action,
#. %1$s and %2$s are replaced by a device names (e.g. /dev/hda1)
#: ../storage/Btrfs.cc:956
#, c-format
msgid "Reducing Btrfs volume %1$s by %2$s"
msgstr "正在由 %2$s 缩减 Btrfs 卷 %1$s"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by a name (e.g. system),
#. %2$s is replaced by a device name (e.g. /dev/hda1)
#: ../storage/LvmVg.cc:1156
#, c-format
msgid "Reducing volume group %1$s by %2$s"
msgstr "正在由 %2$s 缩减卷组 %1$s"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by a name (e.g. pdc_igeeeadj),
#. displayed text before action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#: ../storage/DmPartCo.cc:904 ../storage/Container.cc:293
#, c-format
msgid "Remove %1$s"
msgstr "去除 %1$s"

#. displayed before action
#. %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#. %2$s is replaced by pathname e.g. /etc/fstab
#: ../storage/Volume.cc:1506
#, c-format
msgid "Remove %1$s from %2$s"
msgstr "将 %1$s 从 %2$s 移除"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by volume name e.g. hilbert:/work
#: ../storage/Nfs.cc:75
#, c-format
msgid "Remove NFS volume %1$s"
msgstr "移除 nfs 卷 %1$s"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by a name (e.g. pdc_igeeeadj),
#: ../storage/DmraidCo.cc:185
#, c-format
msgid "Remove RAID %1$s"
msgstr "去除 RAID %1$s"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by mount point e.g. /home
#. %2$s is replaced by a pathname e.g. /etc/fstab
#: ../storage/EtcFstab.cc:982
#, c-format
msgid "Remove entry for mount point %1$s from %2$s"
msgstr "从 %2$s 中去除挂载点 %1$s 的条目"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by a name (e.g. pdc_igeeeadj),
#: ../storage/MdPartCo.cc:1028
#, c-format
msgid "Remove software RAID %1$s"
msgstr "删除软件 RAID %1$s"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by subvolume name e.g. tmp
#. %2$s is replaced by device name e.g. /dev/sda1
#: ../storage/Btrfs.cc:1027
#, c-format
msgid "Remove subvolume %1$s on device %2$s"
msgstr "移除设备 %2$s 上的子卷 %1$s"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by pathname e.g. /etc/fstab
#: ../storage/Tmpfs.cc:119
#, c-format
msgid "Remove tmpfs from %1$s"
msgstr "从 %1$s 去除缓存文件系统"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by path name e.g /var/run
#: ../storage/Tmpfs.cc:77
#, c-format
msgid "Remove tmpfs volume from mount point %1$s"
msgstr "从挂载点 %1$s 去除缓存文件系统卷"

#. displayed before action
#. %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#: ../storage/Volume.cc:3453
#, c-format
msgid "Remove volume %1$s"
msgstr "移除卷 %1$s"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by a name (e.g. system),
#: ../storage/LvmVg.cc:1096
#, c-format
msgid "Remove volume group %1$s"
msgstr "去除卷组 %1$s"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by a name (e.g. pdc_igeeeadj),
#. displayed text during action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#: ../storage/DmPartCo.cc:899 ../storage/Container.cc:288
#, c-format
msgid "Removing %1$s"
msgstr "正在去除 %1$s"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by volume name e.g. hilbert:/work
#: ../storage/Nfs.cc:70
#, c-format
msgid "Removing NFS volume %1$s"
msgstr "正在移除 nfs 卷 %1$s"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by a name (e.g. pdc_igeeeadj),
#: ../storage/DmraidCo.cc:180
#, c-format
msgid "Removing RAID %1$s"
msgstr "正在去除 RAID %1$s"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by mount point e.g. /home
#. %2$s is replaced by a pathname e.g. /etc/fstab
#: ../storage/EtcFstab.cc:975
#, c-format
msgid "Removing entry for mount point %1$s from %2$s"
msgstr "正在从 %2$s 中去除挂载点 %1$s 的条目"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by a name (e.g. pdc_igeeeadj),
#: ../storage/MdPartCo.cc:1023
#, c-format
msgid "Removing software RAID %1$s"
msgstr "正在移除软件 RAID %1$s"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by subvolume name e.g. tmp
#. %2$s is replaced by device name e.g. /dev/sda1
#: ../storage/Btrfs.cc:1020
#, c-format
msgid "Removing subvolume %1$s on device %2$s"
msgstr "正在从设备 %2$s 移除子卷 %1$s"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by path name e.g /var/run
#: ../storage/Tmpfs.cc:72
#, c-format
msgid "Removing tmpfs volume from mount point %1$s"
msgstr "正在从挂载点 %1$s 移除缓存文件系统卷"

#. displayed during action
#. %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#: ../storage/Volume.cc:3450
#, c-format
msgid "Removing volume %1$s"
msgstr "正在移除卷  %1$s"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by a name (e.g. system),
#: ../storage/LvmVg.cc:1091
#, c-format
msgid "Removing volume group %1$s"
msgstr "正在去除卷组 %1$s"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by disk name (e.g. /dev/hda),
#. %2$s is replaced by label name (e.g. msdos)
#: ../storage/Disk.cc:1724
#, c-format
msgid "Set disk label of %1$s to %2$s"
msgstr "设置 %1$s 到 %2$s 的磁盘标签"

#. displayed before action
#. %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#. %2$s is replaced by a name e.g. ROOT
#: ../storage/Volume.cc:2615
#, c-format
msgid "Set label on %1$s to %2$s"
msgstr "将 %1$s 的标签设置为 %2$s"

#. displayed before action
#. %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#. %2$s is replaced by mount point e.g. /home
#: ../storage/Volume.cc:1485
#, c-format
msgid "Set mount point of %1$s to %2$s"
msgstr "将 %1$s 的挂载点设置为 %2$s"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by mount point e.g. /home
#: ../storage/Tmpfs.cc:109
#, c-format
msgid "Set mount point of tmpfs to %1$s"
msgstr "设置缓存文件系统挂载点为 %1$s"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by partition name (e.g. pdc_dabaheedj_part1),
#. %2$s is replaced by hexadecimal number (e.g. 8E)
#: ../storage/Dmraid.cc:250
#, c-format
msgid "Set type of RAID partition %1$s to %2$X"
msgstr "将 RAID 分区 %1$s 的类型设置为 %2$X"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by partition name (e.g. 3600508b400105f590000900000300000_part1),
#. %2$s is replaced by hexadecimal number (e.g. 8E)
#: ../storage/Dmmultipath.cc:250
#, c-format
msgid "Set type of multipath partition %1$s to %2$X"
msgstr "将多路径分区 %1$s 的类型设置为 %2$X"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by partition name (e.g. pdc_dabaheedj1),
#. %2$s is replaced by hexadecimal number (e.g. 8E)
#. displayed text before action, %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$X is replaced by hexadecimal number (e.g. 8E)
#. displayed text before action, %1$s is replaced by partition name (e.g. pdc_dabaheedj1),
#. %2$s is replaced by hexadecimal number (e.g. 8E)
#: ../storage/MdPart.cc:180 ../storage/Partition.cc:333
#: ../storage/DmPart.cc:193
#, c-format
msgid "Set type of partition %1$s to %2$X"
msgstr "将分区 %1$s 的类型设置为 %2$X"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/hda1),
#. %2$s is replaced by partiton type (e.g. Linux LVM), %3$X is replaced by
#. hexadecimal number (e.g. 8E)
#: ../storage/Partition.cc:338
#, c-format
msgid "Set type of partition %1$s to %2$s (%3$X)"
msgstr "设置分区 %1$s 的类型为 %2$s (%3$X)"

#. displayed before action
#. %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#: ../storage/Volume.cc:1895
#, c-format
msgid "Set up encrypted dm device on %1$s"
msgstr "在 %1$s 上设置加密的设备映射器设备"

#. displayed before action
#. %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#: ../storage/Volume.cc:1882
#, c-format
msgid "Set up encrypted loop device on %1$s"
msgstr "在 %1$s 上设置加密循环设备"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by disk name (e.g. /dev/hda),
#. %2$s is replaced by label name (e.g. msdos)
#: ../storage/Disk.cc:1717
#, c-format
msgid "Setting disk label of %1$s to %2$s"
msgstr "正在设置 %1$s 到 %2$s 的磁盘标签"

#: ../storage/Storage.cc:5587
msgid "Setting file attributes with chattr failed."
msgstr "使用 chattr 设置文件属性失败。"

#. displayed during action
#. %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#. %2$s is replaced by a name e.g. ROOT
#: ../storage/Volume.cc:2608
#, c-format
msgid "Setting label on %1$s to %2$s"
msgstr "正在将 %1$s 的标签设置为 %2$s"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by partition name (e.g. pdc_dabaheedj_part1),
#. %2$s is replaced by hexadecimal number (e.g. 8E)
#: ../storage/Dmraid.cc:243
#, c-format
msgid "Setting type of RAID partition %1$s to %2$X"
msgstr "正在将 RAID 分区 %1$s 的类型设置为 %2$X"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by partition name (e.g. 3600508b400105f590000900000300000_part1),
#. %2$s is replaced by hexadecimal number (e.g. 8E)
#: ../storage/Dmmultipath.cc:243
#, c-format
msgid "Setting type of multipath partition %1$s to %2$X"
msgstr "正在将多路径分区 %1$s 的类型设置为 %2$X"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by partition name (e.g. pdc_dabaheedj1),
#. %2$s is replaced by hexadecimal number (e.g. 8E)
#. displayed text during action, %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$X is replaced by hexadecimal number (e.g. 8E)
#. displayed text during action, %1$s is replaced by partition name (e.g. pdc_dabaheedj1),
#. %2$s is replaced by hexadecimal number (e.g. 8E)
#: ../storage/MdPart.cc:173 ../storage/Partition.cc:320
#: ../storage/DmPart.cc:186
#, c-format
msgid "Setting type of partition %1$s to %2$X"
msgstr "正在将分区 %1$s 的类型设置为 %2$X"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced by partiton type (e.g. Linux LVM), %3$X is replaced by
#. hexadecimal number (e.g. 8E)
#: ../storage/Partition.cc:325
#, c-format
msgid "Setting type of partition %1$s to %2$s (%3$X)"
msgstr "正在设置分区 %1$s 的类型为 %2$s (%3$X)"

#. displayed during action
#. %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#: ../storage/Volume.cc:1892
#, c-format
msgid "Setting up encrypted dm device on %1$s"
msgstr "正在 %1$s 上设置加密的设备映射器设备"

#. displayed during action
#. %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#: ../storage/Volume.cc:1879
#, c-format
msgid "Setting up encrypted loop device on %1$s"
msgstr "正在 %1$s 上设置加密循环设备"

#. displayed before action
#. %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/Volume.cc:3429
#, c-format
msgid "Shrink %1$s to %2$s"
msgstr "将 %1$s 收缩至 %2$s"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by raid partition e.g. pdc_dabaheedj_part1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/Dmraid.cc:225
#, c-format
msgid "Shrink RAID partition %1$s to %2$s"
msgstr "将 RAID 分区 %1$s 收缩至 %2$s"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/Partition.cc:548
#, c-format
msgid "Shrink Windows partition %1$s to %2$s"
msgstr "将 Windows 分区 %1$s 缩小至 %2$s"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/system/var
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/LvmLv.cc:342
#, c-format
msgid "Shrink logical volume %1$s to %2$s"
msgstr "将逻辑卷 %1$s 收缩至 %2$s"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by multipath partition e.g. 3600508b400105f590000900000300000_part1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/Dmmultipath.cc:225
#, c-format
msgid "Shrink multipath partition %1$s to %2$s"
msgstr "将多路径分区 %1$s 收缩至 %2$s"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/Partition.cc:559
#, c-format
msgid "Shrink partition %1$s to %2$s"
msgstr "将分区 %1$s 收缩至 %2$s"

#. displayed during action
#. %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/Volume.cc:3421
#, c-format
msgid "Shrinking %1$s to %2$s"
msgstr "正在将 %1$s 收缩至 %2$s"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by raid partition e.g. pdc_dabaheedj_part1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/Dmraid.cc:211
#, c-format
msgid "Shrinking RAID partition %1$s to %2$s"
msgstr "正在将 RAID 分区 %1$s 收缩至 %2$s"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/system/var
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/LvmLv.cc:328
#, c-format
msgid "Shrinking logical volume %1$s to %2$s"
msgstr "正在将逻辑卷 %1$s 收缩至 %2$s"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by multipath partition e.g. 3600508b400105f590000900000300000_part1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/Dmmultipath.cc:211
#, c-format
msgid "Shrinking multipath partition %1$s to %2$s"
msgstr "正在将多路径分区 %1$s 收缩至 %2$s"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/Partition.cc:532
#, c-format
msgid "Shrinking partition %1$s to %2$s"
msgstr "正在将分区 %1$s 收缩至 %2$s"

#. symbol for "tera" (best keep untranslated)
#: ../storage/HumanString.cc:97
msgid "T"
msgstr "T"

#. symbol for "tera bytes" (best keep untranslated)
#: ../storage/HumanString.cc:94
msgid "TB"
msgstr "TB"

#. popup text %1$s is replaced by disk name e.g. /dev/hda
#: ../storage/Disk.cc:336
#, c-format
msgid ""
"The partition table type on disk %1$s cannot be handled by\n"
"this tool.\n"
"\n"
"You can use the partitions on disk %1$s as they are.\n"
"You can format them and assign mount points to them, but you\n"
"cannot add, edit, resize, or remove partitions from that\n"
"disk with this tool."
msgstr ""
"此工具无法处理磁盘 %1$s 上的分区\n"
"表类型\n"
" \n"
"您按原样可以使用磁盘 %1$s 的原分区。\n"
" 您可以对这些分区进行格式化并为其指派挂载点，但不能\n"
"使用此工具对该磁盘上的分区执行添加、编辑、\n"
"改变大小或去除等操作。"

#. popup text
#: ../storage/Storage.cc:350
msgid ""
"The system seems to have multipath hardware.\n"
"Do you want to activate multipath?"
msgstr ""
"该系统似乎有多路径硬件。\n"
"您想要激活多路径吗？"

#. symbol for "tebi bytes" (best keep untranslated)
#: ../storage/HumanString.cc:91
msgid "TiB"
msgstr "TiB"

#: ../storage/Storage.cc:5199
msgid "Unmount failed."
msgstr "卸载失败。"

#. displayed during action
#. %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#: ../storage/Volume.cc:1464
#, c-format
msgid "Unmounting %1$s"
msgstr "正在卸下 %1$s"

#. displayed text during action
#: ../storage/Tmpfs.cc:95
msgid "Unmounting tmpfs"
msgstr "正在卸载缓存文件系统"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by mount point e.g. /home
#. %2$s is replaced by a pathname e.g. /etc/fstab
#: ../storage/EtcFstab.cc:961
#, c-format
msgid "Update entry for mount point %1$s in %2$s"
msgstr "更新 %2$s 中的挂载点 %1$s 的条目"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by mount point e.g. /home
#. %2$s is replaced by a pathname e.g. /etc/fstab
#: ../storage/EtcFstab.cc:954
#, c-format
msgid "Updating entry for mount point %1$s in %2$s"
msgstr "正在更新 %2$s 中的挂载点 %1$s 的条目"

#. displayed before action
#. %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#. %2$s is replaced by "swap"
#: ../storage/Volume.cc:1493
#, c-format
msgid "Use %1$s as %2$s"
msgstr "使用 %1$s 作为 %2$s"

#: ../storage/Graph.cc:507
msgid "Volume Group"
msgstr "卷组"

#. popup text
#: ../storage/Disk.cc:550
msgid ""
"You have the following options:\n"
"  - Repartition your system so that only the maximal allowed number\n"
"    of partitions is used. To repartition, use your existing operating\n"
"    system.\n"
"  - Use LVM since it can provide an arbitrary and flexible\n"
"    number of block devices partitions. This needs a repartition\n"
"    as well."
msgstr ""
"您有如下选项：\n"
" - 重新分区您的系统，只使用最大允许的分区数量。\n"
"   使用您已有的操作系统重新分区。\n"
" - 使用 LVM 因为它能够提供任何灵活的块设备分区数量。\n"
"   也需要重新分区。"

#. popup text %1$s is replaced by disk name e.g. /dev/hda
#. %2$lu and %3$lu are replaced by numbers.
#: ../storage/Disk.cc:543
#, c-format
msgid ""
"Your disk %1$s contains %2$lu partitions. The maximum number\n"
"of partitions that the kernel driver of the disk can handle is %3$lu.\n"
"Partitions numbered above %3$lu cannot be accessed."
msgstr ""
"磁盘 %1$s 包含 %2$lu 个分区。磁盘内核驱动程序可以处理的\n"
"最大分区数量为 %3$lu。\n"
"数目大于 %3$lu 的分区将无法访问。"

#. symbol for "kilo" (best keep untranslated)
#: ../storage/HumanString.cc:64
msgid "k"
msgstr "k"

#. symbol for "kilo bytes" (best keep untranslated)
#: ../storage/HumanString.cc:61
msgid "kB"
msgstr "kB"

#~ msgid "Executing fdasd for disk %1$s"
#~ msgstr "正在对磁盘 %1$s 执行 fdasd"

#~ msgid ""
#~ "The partitioning on disk %1$s is not readable by\n"
#~ "the partitioning tool fdasd, which is used to change the\n"
#~ "partition table.\n"
#~ "\n"
#~ "You can use the partitions on disk %1$s as they are.\n"
#~ "You can format them and assign mount points to them, but you\n"
#~ "cannot add, edit, resize, or remove partitions from that\n"
#~ "disk with this tool."
#~ msgstr ""
#~ "用于更改分区表的分区工具 fdasd 无法\n"
#~ "读取磁盘 %1$s 上的\n"
#~ "分区。\n"
#~ " \n"
#~ "您可以按原样使用磁盘 %1$s 上的分区。\n"
#~ " 您可以对这些分区进行格式化并为其指派挂载点，但不能\n"
#~ "使用此工具对该磁盘上的分区执行添加、编辑、\n"
#~ "改变大小或去除等操作。"

#~ msgid ""
#~ "You are running on the Intel(R) Matrix Storage Manager compatible "
#~ "platform.\n"
#~ "\n"
#~ "Following MD compatible RAID devices were detected:\n"
#~ "%1$s\n"
#~ "If they are clean devices or contain partitions then you can choose to "
#~ "use\n"
#~ "MD Partitionable RAID sysbsystem to handle them. In case of clean device "
#~ "you\n"
#~ "will be able to install system on it and boot from such RAID.\n"
#~ "Do you want MD Partitionable RAID subsystem to manage those partitions?"
#~ msgstr ""
#~ "您正在运行的是因特尔(R) 数字存储管理器兼容的平台。\n"
#~ "\n"
#~ "检测到如下 MD 兼容 RAID 设备：\n"
#~ "%1$s\n"
#~ "如果它们是清洁的设备或者包含分区，那么您可以选择使用 MD 可分区的 RAID 子系"
#~ "统来处理它们。\n"
#~ "如果是清洁的设备，您能够在其上安装系统，并从这样的 RAID 启动。n您想要使用 "
#~ "MD 可分区的 RAID 子系统来管理这些分区吗？"

#~ msgid ""
#~ "The partitioning on disk %1$s is not readable by\n"
#~ "the partitioning tool parted, which is used to change the\n"
#~ "partition table.\n"
#~ "\n"
#~ "You can use the partitions on disk %1$s as they are.\n"
#~ "You can format them and assign mount points to them, but you\n"
#~ "cannot add, edit, resize, or remove partitions from that\n"
#~ "disk with this tool."
#~ msgstr ""
#~ "使用分区工具 parted\n"
#~ "(用以改变分区表)\n"
#~ "无法读取磁盘 %1$s 上的分区。\n"
#~ "\n"
#~ "您可以按原样使用磁盘 %1$s 上的分区。\n"
#~ "可以对这些分区进行格式化并为其指派挂载点，\n"
#~ "但不能使用该工具对该磁盘上的分区执行\n"
#~ "添加、编辑、改变大小或去除等操作。"

#, fuzzy
#~| msgid " (progress bar might not move)"
#~ msgid "(progress bar might not move)"
#~ msgstr "（进度条可能会停止）"

#~ msgid "Create encrypted raid partition %1$s (%2$s) for %4$s with %3$s"
#~ msgstr "用 %3$s 为 %4$s 创建加密 raid 分区 %1$s (%2$s)"

#~ msgid "Create extended raid partition %1$s (%2$s)"
#~ msgstr "创建扩展 raid 分区 %1$s (%2$s)"

#~ msgid "Create raid partition %1$s (%2$s)"
#~ msgstr "创建 raid 分区 %1$s (%2$s)"

#~ msgid "Create raid partition %1$s (%2$s) for %4$s with %3$s"
#~ msgstr "用 %3$s 为 %4$s 创建 raid 分区 %1$s (%2$s)"

#~ msgid "Create swap raid partition %1$s (%2$s)"
#~ msgstr "创建交换 raid 分区 %1$s (%2$s)"

#~ msgid "Creating raid partition %1$s"
#~ msgstr "正在创建 raid 分区 %1$s"

#~ msgid "Delete raid partition %1$s (%2$s)"
#~ msgstr "删除 raid 分区 %1$s (%2$s)"

#~ msgid "Deleting raid partition %1$s"
#~ msgstr "正在删除 raid 分区 %1$s"

#~ msgid "Extend raid partition %1$s to %2$s"
#~ msgstr "将 raid 分区 %1$s 扩展到 %2$s"

#~ msgid "Extending raid partition %1$s to %2$s"
#~ msgstr "将 raid 分区 %1$s 扩展到 %2$s"

#~ msgid "Format encrypted raid partition %1$s (%2$s) for %4$s with %3$s"
#~ msgstr "用 %3$s 为 %4$s 格式化加密 raid 分区 %1$s (%2$s)"

#~ msgid "Format raid partition %1$s (%2$s) for %4$s with %3$s"
#~ msgstr "用 %3$s 为 %4$s 格式化 raid 分区 %1$s (%2$s)"

#~ msgid "Format raid partition %1$s (%2$s) for swap"
#~ msgstr "格式化 raid 分区 %1$s (%2$s) 用于交换"

#~ msgid "Format raid partition %1$s (%2$s) with %3$s"
#~ msgstr "用 %3$s 格式化 raid 分区 %1$s (%2$s)"

#~ msgid "Formatting raid partition %1$s (%2$s) with %3$s"
#~ msgstr "正在用 %3$s 格式化 raid 分区 %1$s (%2$s)"

#~ msgid "Remove nfs volume %1$s"
#~ msgstr "移除 nfs 卷 %1$s"

#~ msgid "Remove raid %1$s"
#~ msgstr "去除 raid %1$s"

#~ msgid "Removing nfs volume %1$s"
#~ msgstr "正在移除 nfs 卷 %1$s"

#~ msgid "Removing raid %1$s"
#~ msgstr "正在删除 raid %1$s"

#~ msgid "Set type of raid partition %1$s to %2$X"
#~ msgstr "将 raid 分区 %1$s 的类型设置为 %2$X"

#~ msgid "Setting type of raid partition %1$s to %2$X"
#~ msgstr "将 raid 分区类型 %1$s 设置为 %2$X"

#~ msgid "Shrink raid partition %1$s to %2$s"
#~ msgstr "将 raid 分区 %1$s 缩小到 %2$s"

#~ msgid "Shrinking raid partition %1$s to %2$s"
#~ msgstr "将 raid 分区从 %1$s 缩小到 %2$s"

#~ msgid "BIOS RAID"
#~ msgstr "BIOS RAID"

#, fuzzy
#~| msgid "Create partition %1$s (%2$s) with id=%3$X"
#~ msgid "Create encrypted partition %1$s (%2$s) with id=%3$X"
#~ msgstr "创建具有 id=%3$X 的分区 %1$s(%2$s)"

#~ msgid "Create partition %1$s (%2$s) with id=%3$X"
#~ msgstr "创建具有 id=%3$X 的分区 %1$s(%2$s)"

#, fuzzy
#~| msgid "Partition"
#~ msgid "Partitioned RAID"
#~ msgstr "分区"

#~ msgid "Set disk label of disk %1$s to %2$s"
#~ msgstr "将磁盘 %1$s 的磁盘标签设置为 %2$s"

#, fuzzy
#~| msgid "Set disk label of disk %1$s to %2$s"
#~ msgid "Set disk label of multipath disk %1$s to %2$s"
#~ msgstr "将磁盘 %1$s 的磁盘标签设置为 %2$s"

#~ msgid "Set disk label of raid %1$s to %2$s"
#~ msgstr "将 raid %1$s 的磁盘标签设置为 %2$s"

#~ msgid "Setting disk label of disk %1$s to %2$s"
#~ msgstr "正在将磁盘 %1$s 的磁盘标签设置为 %2$s"

#, fuzzy
#~| msgid "Setting disk label of disk %1$s to %2$s"
#~ msgid "Setting disk label of multipath disk %1$s to %2$s"
#~ msgstr "正在将磁盘 %1$s 的磁盘标签设置为 %2$s"

#~ msgid "Setting disk label of raid %1$s to %2$s"
#~ msgstr "将 raid %1$s 的磁盘标签设置为 %2$s"

#~ msgid "Executing dasdfmt for disks: %1$s..."
#~ msgstr "正在对磁盘 %1$s 执行 dasdfmt..."
